iphone 8定 iphone X

選擇困難

7plus

6s

se

on9 先買8

8 plus

你就係 ？真係衝出黎柒
爭個少少唔買X正一on9 仔
你永遠都係X既手下敗將

agger 用緊x faceid好正

X

8係失敗之作 x啦 我都想買

8plus / x

一定買 x

X咁撚柒

8已經係3年前既design
條邊粗撚到呢

8
x 烙印MON

唉瘋唔用最top最新不如唔好用。

8應該好快停產，on仔先買

8仲重好多

7

代代一出都有人吹奏上代，但一兩年後。。。

用家=8

岩

毒撚＝8

你見連登仔成日話樓價貴，又吹奏公屋就知大部分都係窮撚啦

moon乜撚野
好奇你玩過部X未 ？
係youtube冇crop 好耐啦
未掂過又走黎扮專家 唔好伏人啦

買唔起X又要同人講自己換左新機果班
可惜冇人知佢用新機 因為真係冇分別

要比人知你窮定有錢已經on9
要用部電話話比人知你有錢換新機，更加on9

8 貴 7 少少，但玩多年就係玩多年
如果想買x 就等多代啦，Apple 等2/4代先買得過

羅輯已經 FAIL
X唔可以玩多幾年？faceid可以有排玩 我3gs由開始用
3>gs4>4s>5>6>6s>7>x
用左咁多年 部X真係最正
你咪繼續停留係上世紀囉
仲話好多APPS 唔支援 到底你有冇真正用過呢？
Anyway 8就真係最後一代

X 有印，完

講左咁耐都係講果張圖 就咁多人話有印 唔通你地都係共用同一部X？

等睇個個部X幾個月後出印
BTW用得部一皮野電話就係到晒我笑而不語

x真係好撚樣衰

X for sure

未來人
咁你又用緊邊部咁清高呀
荒死唔係傻仔買左8

毒撚拎乜機都影衰嫁啦

一直吹奏x係咩心態
唔講錢問題
個樣又柒M字額
又印多問題
其實已經好多報導都講到跑分8+>8>x
除非係想玩新技術 （白老鼠）or 好似上面班小學雞一樣 用X黎show off
屌你老母用部X講到自己好撚有米咁

申利返先 用過x 賣返換8+ 爽到仆街

LINK ???

LINK 呢

唔買8都買7啦
買X

exact7ly

Yes
等技術成環 app 都兼容時買都未遲
有人鍾意貪新鮮
都有人鍾意穩定平實
8/8+ 係apple係最穩穩陣陣嘅iphone
Apple 第一代新嘢多數唔值得買 係都等第二代

窮撚拎一萬蚊黎打J真係好悲哀

是撚但google 都有啦柒頭

差果幾千蚊都可以用黎打丁...

我屌你老母啦 係連登話自己唔係毒撚係比較型？
得毒撚先睇跑分？最好出部廢機賣幾皮野 你條垃圾狗都衝去買

用部電話姐 好用唔柒咪得 用部X都自視過高

8,一定係8

X啦，一、兩年後有烙印會賣得貴過8/plus

果個開左8-10 個鐘既demo機 畫面一直係果個先整到有印，講真有邊撚個會咁用機呀
仲要有印係隔一陣就無，咁都吹咁耐

淨係睇過cpu X屌打全球

睇啱邊部咪用邊部
吹奏x用電話黎區分有錢定窮撚
班友真係毒到一個點。

本身6仔 都想買8+ 256
但睇返舊錢同X差唔多
所以都猶豫左好耐

不過本身又唔好FACEID同M字MON, 最後都係出8+算
起碼唔擔心又印又剩

X用落好撚正wo

用x先叫用緊新電話

先唔理其他
iphone X 係誠意之作
iphone 8 係複製之作

已經可以買X

“有印隔一陣就無”

睇自己個銀包做人囉，夠錢就X，唔夠就8
利申6plus窮撚